[文生]有冇人同我一樣等緊佢收皮

其實佢係咪覺得好撚好笑好幽默

重點隔咗咁撚耐都仍然見到佢啲自以為好撚型嘅回覆 完全唔撚明啲人當佢偶像咁拜做乜

喂 你好呀文生

放個黑人頭像就上位

仲要俾人話佢成日add女